蟲系魔法師 - 大針蜂

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

玩咁多 TK的可能性?

呢個真tk喎

正

針到啲popo口腫面腫

當時既情況係有班細路跑緊，後邊有幾十隻狗追住，其中一個細佬向粉嶺中心方向跑，就被相中呢個男人用腳click低，再踢左幾腳，跟住黑警就到，我相信現場所有人都想幫手，但後邊唔夠10秒已經幾十隻狗到咗，大家只可以圍屌佢哋，好快就聚集左幾百個街坊聲援，依家大家去緊上水警署要求放人[/size=6]

首先要搵到蜂巢

Tk首選

首先要向popo淋蜜糖 之後再dum蜂巢

不過一個tg就殺q曬昆蟲

咁都要用TG射自己先

🐝🐝🐝

咪撚玩呀屌你老母
今日大埔放完曱由 但走番晒記者度
班狗個個包到實驚你老母?

你點確保佢地真係飛向班popo到你要準備幾多蜜糖俾對面

點先防到避免TK

扔入狗車